眾籌報紙頭版登公開信畀英國要將BNO平權

作為聯合聲明簽署國之一
廿二年嚟都只係嘴砲 無實際行動
依家香港搞到咁，英國要負大部份責任
英國要俾BNO持有者居英權，等大家有一個安穩既家

BNO 都幫唔到班後生

agree

我地之前搞過聯署
眾籌既話籌錢打官司好過

BNO都幫唔到90後啦⋯⋯
班無遠見的父母都冇幫仔女續

我會Prefer BNO可以有工作權利
只要BNO holder喺英國揾到工就可以居留，夠五年可以入籍，咁會易入口啲

你知啲英撚一聽到百鳩幾萬人可以即刻湧入黎實反對

如果真係奇蹟平到權，平完後我地呢班有BNO既廢中廢老走哂，班97後既小朋友點算？仲有邊個支持佢地？會唔會可以改為要求英國推出類似美國民主及人權法一類既措施，確保佢地唔會因為政治活動而被拒入境，同佢地既政治態護申請會優先考慮之類？

但我唔想走住
未到最後一刻

+1 一係平等工作權利 一係簡化work visa條件 證明入去班人有用有交稅

唔好放棄00後

班97 00 10 點算

同意。

平權包埋傳給子女

平權之後，80後，90頭仲會出黎同你打同你捱咩

不如學之前巴打話齋 入稟告英國政府無履行中英聯合聲明仲好啦
等其他各國都有正名插手香港

支持世襲方案
仲可以分埋腥港人同正宗97後

平權之後我地出黎更加唔驚
因為有後路
拎住外國護照d狗唔夠膽搞

之前個POST講過, 依家係最好時機, 兩國嘈交嘈到出面, 兩個首相候選人又要爭選票

97後出世班後生仔點算?
97前出世父母冇幫佢拎bno既點算?

你覺得衝果班後生仔好多係97前出世?即係佢地衝 其他人就坐享bno平權?成果

今次好多90 00後出黎幫手架
班廢中係到指指點點 力都唔洗出就有人幫佢地平權
班學生呢？
唔可以放棄每個出過黎幫手既人

國籍有得傳畀下一代係基本權利黎
我地新組織其中一個爭取目標

所以係英國先咁19

Hide Blocked User - Hana_G

我地爭取既bno權利係繼承權
同埋bno專用visa去英國讀書做野
呢樣野大家都易入口
直接轉bc係不切實際

平完後無人逼你走
如果有心幫，平完後會keep住行動，而且平完後大家有更大後路做更多野
相反無心幫平唔平都唔會出黎

支持，平權後班97前就會自然散水，咁就唔洗搞咩對話啦

G持！

平到權轉做BC咪幫到97後嘅巴絲
BC可以海外出世子女傳一代

平到權更加有心機抗爭

要走一齊走
BNO平權包唔到班97後，即係意味住留低左一班人
不如爭取係台灣搞個新香港，降低移民資格比我地去重建”香港”重好啦
另一方面幫台灣提升競爭力，敵人既敵人就係朋友
要走一齊走

拒絕台灣 甘唔會幫到佢地脫離中共

petition咪簽過
係咪唔記得人點答
係咪錢多？
錢多就幫下d學生

今次唔同
經過咁大件事
英國口交部咁多次回應
可能態度有改變

登報係打輿論戰
不如叫英國行動反送中仲好

BNO平權唔代表即走
咪抹黑
而且留多條後路
救得一個得一個
有BC黑警唔敢大攪你
佢地都怕得黎不易既BC會俾英國收番
打都輕手D

口交部打左好耐
一D成效都無
最大行動係平BNO
俾定最後一條後路俾義士

97後唔係義士？
而且如果英國連香港違反聯合聲明都唔出聲
點解會覺得佢哋會幫一個因為聯合聲明而出現嘅國籍出聲？

唔通因為97後無，所以97前都唔可以有?依家重玩魚彈理論?我無所以你都唔可以有，大家有事一死。
依家情況，緊係救得一個得一個，有BC，大家有事都可以番老家，唔使等申請做難民

push

我同意救得一個得一個
不過唔認同成效方面
理由上面講咗

無續都無影響，終身有效，隨時都可以續返

英國可以因為利益唔敢同共產黨反面
但平BNO權絕對係英國能力範圍做到既野
依家咁大件事，英囸咁多左膠，英國有心根本唔會有困難

平權後其實會更大動力一齊衝，因為無咗後顧之休。唔好分化講到會掉低班00後咁，香港人齊上齊落

利申有bno嘅80後

問題係再細d既幫唔到。
我地真係攞到bc跟住走,佢地只要更難生存。。。。

我記得佢哋以前有講過BNO問題，啲學者認同BNO不合英國嘅法律原則，但係因為聯合聲明問題，所以唔建議BNO平權

彭定康已經一再出聲
英國國會、甚至人民都知道發生咩事
我地應該要食住個勢
唔單止要bno平權
而係要英國討論若中方係中英聯合聲明遺約
國際，特別係英國應該採取咩措施
Bno平權當然係其中之一，但除此之外，bno後代、97前出世既人都要應該平權;
common wealth、美帝、歐盟亦要表態接收香港政治難民；
以及考慮歸英可能性等

可搶工作 一樣俾當地有嘈

轉推

香港人係時候登報屌柒中國外交部

BNO 要求 可加最後

BNO 人有錢可以set up company 黎請佢地黎英國做野 或者細路過去英國讀書

平咩權,你咁撚自私
係要英國不承認聯合聲明, 重新接管香港

俾得Asian做既工都唔輪到佢地做啦

總之唔好做爛市基本上無問題

香港人係時候登報屌柒中國外交部

同意

用香港人身份表明唔同意中國口交部
人地都有理由再幫我地

個邊都有政黨會利用呢的攪事

睇你點Sell同政策點行有咩限制既啫，問題唔大

啲中國難民同堆力架都未出聲啦

利申：英國JJ

要留一齊留，要走一齊走，一個都不感少

到時會唔會連班藍屍廢老都攞彩走埋去英國

中英聯合聲明無講國籍問題
只係係聯合聲明簽署後第二日
由英國駐北京大使館發出備忘錄說明英國如果處理國籍問題

你唔記得桂民海

支持
合流 出文 登報會好d

[急入！文宣終極升級] 將香港推入英國政治頂層！

有冇考慮下冇得揸BNO嘅人？

你當英國議員傻既咩
政客係各懷鬼胎

不過我真心覺得英國唔會理我地

呢位巴打/絲打真心高質，
有一個大家想大家好，走得一個得一個，走咗既人支持未走既人精神，

Very Good

期望唔大都要做，特別呢期大選近，候浚偉講多左香港強硬左係有佢原因

Push this

淨係一代？

BC otherwise by descent嘅仔女不論係咪喺英國本土出世都會成為BC
本土出世就依舊係otherwise by Descent
香港嘅好似大部份80/90後嘅BC就係BC by descent，by descent要喺英國本土生仔先可以再繼承BC

BNO 講真幫唔到班後生
後話黎

呢個係分化post?

送咗老婆同個女走我同班仆街死過

真香港人唔會太依賴英國政府
不如留塊地俾BNO 幫你地建設
創造另一個奇蹟啦

平權BNO 唔代表我地會忘記97後同00年既年輕人
呢過百萬人同選票會係英國同歐洲繼續幫走唔到既人出聲同選一個對中國強硬 保護香港既英國政府

唔係個個有得走就會忘記香港 最少我唔會

推呢個
bno其實同搞分化冇分別
大把義士冇

唔同意 咁97後果啲點算
利申93撚

冇BNO

父母有，博有得轉時係BC otherwise by descent囉

仲肯持有有效護照嘅得17萬唔到

前面的人拎左 先可以一代傳一代
97後自然都有

呀媽或呀爸有
呀仔自然就有

可以加項要求ielts有7或以上先批bno轉bc

登報紙要求英國政府以具體行動履行聯合聲明

例如收返香港